[哇好黑！點算？] 曼城黑哨金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區209

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

BLM
拉

留定名

對唔住囉黑左你

拉

BLM

拉啦

認就認咗希望公海唔好話我地唔認

拉拉拉開post啦

用呢個啦 廢事開

topic唔計

科仔咁樣蹝機會，真心想佢斷ACL

科啲射術不下丁力

屌你老母

說得好！

nplm

科仔之後應該會愈黎愈勁

我們承認我們黑哨
對此我們深表遺憾

心理質素真係差

得未？

咁後生斷左腳可以搵返正當職業做，例如文員

肯入第2粒未

開始支持了

科射得差到

科獲獲都柒最後一腳

科jm9阿

冇唔認啦

科做左丁力
除左埋門 樣樣都好

科心態開始崩

嘩！科要死全家啦，又唔入

科仔今獲真係幫你唔落

係
認咗佢地可以收下口

今年出局真係冇得怪哥狗
完全係班球員柒

今日科有丁味道 控球90分射術10分

唔撚怪佢怪邊個？死用垃圾foden 唔出sterling

科呀唔好學丁力啲射術好嗎

左腳版丁力 科頓

屌

終於要輸
抵啦

1-1

又係咁

好撚野

抵你班仆街，射極唔入

抵啦

換撚走科啦

唔係廢龍都輸緊2 3球啦

冇得屌哥狗啦

哇好黑

diu ar

劇本好撚悶呀

可以出局囉

嗱我地冇唔認架

悶到 又係咁

可以買夏蘭特了

抵啦 黑完人
自己又唔珍惜機會

正常發揮

咪害人啦

抵輸

哥狗諗定跪地pose未

同當年摩納哥一樣

哇好黑！點算？

夏撚交得咁撚靚

各邊方面都高耶穌幾班

出咪出囉又唔係第一次

追和咗 下回合再鬥囉唯有

黑哨都贏唔到 解散啦屌

呢隊多仔都贏唔到學人諗歐聯

已經冇辛祖

笑死人

下年再嚟過

點解人地黑我地就大炒 我地黑人就柒

reus個走位 同haaland個比波都好撚靚

承你貴言

Different year same result

夏蘭

？

抵輸啦

踢得咁撚樣

你問號我做乜姐
出面屌我地唔認咋嘛

Haaland 今日miss左好多

好撚閪呀呢隊波
點解我仲會對歐聯有希望

認完就輸波，你認乜鳩？

年年都係咁 仲有人講得出保送鏝入四強

歐聯失第2球 就失咁重要既

吹牙？

俾未來世一球王踢出局

唔算柒

歐聯同我地真係冇緣

佢收皮啦

又一年出局
牙路

咁又一年

年年都係咁仲起身睇我都on99

自己柒講乜鳩緣份

科救世

科

可能最後一球失球呢
下場0:0出局

上面灰機班柒頭

科終於

科終於入啦

仆街終於

終於

科自己都知晒左好多機會

笑撚死

關佢能事，我阿爺都射得入

科唔洗斷腳啦

嘥咁多機會
仲有個客場

呢球我老母都入啦

今日既科有丁力既影子

又黑哨 屌

根好波

真

我射都入

喂

好似手突左d出黎 講定先明黑既

真，佢都好大壓力feel到

啱架喇認咗先

一早過左數

我們承認我們又黑哨
對此我們再次深表遺憾

呢球睇到科對自己要求真係好高 歐聯8強臨完場絕殺都完全冇慶祝 佢都覺得自己唔應該入1球咁小

列奧斯好唔滿意臨天光瀨尿

前途無量

買了主客和幾千

嘥咗3次機會

好彩2 1

咁都有得吹奏
明顯知道過左數勝之不武啦

我鏝贏在有唔瞓咋

冇唔瞓乜撚都唔係

幾次機會終於入到
不過情願1-0

如果佢滿意先奇
幾球golden chance都唔入

右路靜到，馬水無料到，獲加又少上嚟助攻

馬水助攻奠勝

唔好話歐聯
睇街場咁樣miss chance都比人屌死啦

丁力 耶狗夠1場嘥唔小機會 但之後入完都未至於好似科咁完全唔滿足

今場踢撚到屎咁
入4強咪變當年2回合0射門

公道講上半場右路多攻勢啲

牙根走到咁靚無人講

科d射波 完全冇力

對鍠果場真係教科書黎

咁歐聯8強又唔同既

對面d人快，簡水反而比對面壓制住
哥狗要諗諗計

Sor，馬水有助攻

丁可以專心同牙路踢英超

贏波安心訓個好覺
作客入球呢啲下回合再算

咪就係 20歲仔歐聯8強入球關鍵波都咁既面口

下回合訓得仲好
直接唔睇

佢自己都知本身應該head緊幾球
依家俾人入一粒，下場壓力仲大

根都冇乜機會前插 個無鋒陣都幾靠佢d射門

今年唔好得去邊
睇得出哥狗唔執著控球為贏
但隊波都係幾十次機會射走
有用咩
多仔今場表現算廢講真

講真多狗唔係黑哨一早輸左456啦
我地黑完唔好意思入波先搞到佢地輸咁少

最後都係靠佢
佢突破offside勁過垃圾丁耶

希望作客生性

對面布歐除左球助攻，今日都冇乜態

唔計科射失三球呢度
好彩係科做到根嘅角色

講真唔好理買個前鋒岩唔岩哥狗用 我要個識入波既前鋒呀屌

都可以一野細細地撞到到dias訓地成個杜奧巴咁

呢隊波不嬲都唔係輸人地
果年4強打鍠果陣鍠都已經柒到仆街
係鏝仲撚柒d
呢個已經變左傳統黎

再用耶就仆街
靠中場入波

佢有球壓贏迪隊

依球真係睇到呆咗 又快 又撞得 平衡又好 痴撚線

梗係唔好 呢班少爺兵要逼下先出力

叫佢回家啦屌

冇阿路係差啲

果年真係柒隊寧願8強出局
悶撚到
但哥狗呢幾年on9咁輸好似仲嬲

真係痴線，拉佢變身自己跌
希望買到布歐啦，科+布歐

耶水入嚟做過啲咩

dias成個細路咁
石唔好講啦對利歐聯連廢明奴都撞到開佢
得kompany先有料到

有冇gif撚cap黎重溫下

前鋒一季打咁多場20球都入唔到

耶入黎跑步

科完場同布歐好好傾

係黎就好
其實好岩踢
曼城打地波要個人搶點同開路

反迪狗你仲未死？

今年唔知
第1年打摩納哥真係比b華同黑文禁住砌
第2年打猁就算英超head緊10幾分都想沖埋佢唔計
第3年打熱變陣+牙路12m唔入 次回合比人作客入到on99咁
最後上年打里昂直頭唔撚想講野 無撚啦啦變左343
但去到今年 直到呢刻哥狗完全係正常
如果下round出局就只可以怪今晚場波班人入唔到

真係唔明佢入黎做乜
撞一撞就跌低舉手

科: join me， 我爆佢側再傳中俾波你

要點覆你

我淨係記得佢除手套嗰下

仲有除手套

前提下場唔排尻陣

已經識得背

點睇迪布尼入波？屌你老母

講真 哥狗正常陣正常換人邊個得閒屌佢 見今場都冇人屌哥狗 下場繼續正常既話冇野瀨啦 廢就廢

個球簡水靚比
佢自己控柒左就掉手套

咪ff

哥狗講撚明唔曬咁多錢買

希望滴蠟成材好過啦

估到哥狗就唔叫哥狗

再之前都背到
計錯數
最高分第3
隊長縮頭比皇絕殺
但果年多都係第1年打返歐聯
太多柒事鏝打歐聯
輸自己咁多年黎都

其實到依家都未知d手套有乜用

肯就隊波同埋打返佢身價波

delap波底普通
記得哥狗有比機會佢入完波之後

要計又文仔入主開始黎講打歐聯
有年同多年同組之後比人踢落去打歐霸咪又係收皮

抹汗？

其實唔係好明點解成日尾段唔換d翼入黎爆下
頭先丁換下馬水都得掛

波圖絕殺之後果場柒到喊
太多啦
排第3果年都係輸自己

呢到好多傻閪鐘意鳩吹自己青訓點勁點勁

今場淨係換咗一個？

想守又唔換費奴入去撞下

Deneyar
Karim rekik
古達迪
山曹
Angelino
adxxxxxx原本睇好佢似隊長
講真無咩青訓叫勁

科之外

山曹買返黎都係

咁多年黎比咁多錢搞班青訓的確係想有希望既
不過唔知油王定班教練點諗啦
係佢地眼中班青訓根本係一盤生意黎
呢幾年上到位真係得科仔一個

Diaz Sancho原本都好用
但留唔住

丁踢右邊仲勁

diaz條仆街仔？

因為佢地知自己留係到一係就打青訓
一係就sub撚到2046
始終垃圾鏝一日拎唔到r聯一日都係想即食多

再嘈下場正選開個黑文+352比你

死垃圾鏝，黑哨狗

Diaz Stones Laporte 其實我覺得3個實力差唔遠

Laporte 無左正選都幾慘

55

清都幾熟鏝
你唔計sancho ，咁Diaz 加西亞都唔計？
I仔點都算青訓

我地藍友黎
唔係黑暴

你係阿狗? 1 2 3 4?記得嗎

真
上季都仲係靠Laporte 一個頂住成條防線

計漏ben mee

取永遠唔會試下自己射
反擊永遠入左禁區都出翻嚟等隊友

我地都唔想
俾次機會

我覺得70幾分鐘嗰陣已經要咁換，不過臨尾俾佢擦到球助攻，真係吹佢唔脹

舊登時代已經上
伊殺神變小舒果場再變joe

難得馬水打順左
隊友都摸到佢打法
佢配簡些路 bwa打一邊好似最好

如果想買美股留意聽日可能會有低位出現
走先下次傾

都認哂黑仲想點，我地控制唔到

石而家穩定唔派膠
戴隊有team leading
拿仔歐聯有派膠紀錄
咁睇出人又冇咩問題

8強鏝下場輸返出局傳統嚟

星期六又要踢早場，好彩係主場波

丁力miss4-5球之後會繼續冇羞恥之心，照鏟草慶祝

黑撚到 鏝狗仔知唔知醜㗎

唔知 可以躝返出去

廢龍呢球黑到

唔hea踢嘅迪布尼真係差好遠

成隊得佢上力

垃撚圾屌你老母成班廢物

新post lm

鏝狗係呢幾年先睇波嘅細蚊仔，你要求啲咩

係黑鳩你 吹咩

利申 廿後

唔明點解認撚咗係黑都可以繼續俾人屌
真係咁唔滿意咪去歐洲足總投訴囉
你屌完我哋賽果都係二比一唔會變㗎

屌你個老母呀冚家產 上撚左香比老母未

拿仔大賽廢到比亞洲球皇撚死

侵犯龍門，唔比紅牌算厚道

講得好

ching唔洗食屎應當感恩

好撚垃圾唔補時唔絕殺

認又嬲唔認又嬲想點

屌你

不撚嬲

買半大輸好多？

諗起浪哥

爆閘狗係唔gur嘅話，咪遂個comment撳負皮囉，你地最鍾意做架啦

你on9
我地全部收錢架

認又嬲唔認又嬲唔知佢地想點

鬼叫你黃 我地藍

歐聯唔俾佢正常
前季咪輸佢

夏撚紅到連旁證都要搵佢簽名

唔搵科仔簽名

做出氣袋

都傾緊去疤

內鬼

有片了 比下攔撞到仆街果下

中間嬲到彈起果個係咪根定馬水

Laporte 好撞d快d
但位置感同落鏟無dias咁好
stones其實好似最平均

好似係馬水

好小見有球員嬲撚到咁
對上一次印象中係阿狗法比，比賓特拿擋左入利果球

呢球真係贏廢龍
見到布歐同迪隊推到失平衡即刻沖出去封位

廢龍呢下判斷

咁廢龍以守門員各種技術黎講呢樣佢算幾叻 其他就唔敢講話好好

Laporte好撞d

傳送可以係世一
派膠黎講係top門將黎講都係世一柒

真係好撞啲咩
淨係記得佢上年對里昂比人kick一kick腳跪咗係度
一嘢比人反擊收咗皮

世二啦 國家隊個件柒d

老實講估唔到下欄連Dias都撞到一仆一碌
但諗起Kimmich剷佢剷到整傷自己
我覺得算係咁

佢都搞到夏撚企唔穩射
但迪水真係吹大咗了

廢龍不嬲一啖砂糖一啖屎

kdb續約

2025

踢的得晒嘅話齊頭10季

完約就34 步

歲

碎

醉

下星期俾多特反杯慶祝唔瞓續約

KDB簽多兩年

其實廢龍幾好戲
扮痛扮到似層層 又好彩球證係未入之前吹停左 搞到唔洗睇VAR

要做sweeper唔係咁易 所以紐亞點都係世一

真係委屈佢留鏝帶任班少爺兵

廢龍依球反應真係幾快 但迪隊都叫做盡左力

繼續different years same stuff

唔訓

唔瞓續約，即係又可以8強出局

貪錢狗施華一早跳左船，拎埋盃

貪錢狗list:
施華
阿古路
迪亞斯
甘賓尼
高柏尼

計漏左席尔瓦同阿圭罗？

迪隊拉跌到布歐已經好勁

仲有拿鐵斯

亞亞圖雷？

呢個係小氣狗

Tottenham and Manchester City will be given 2,000 tickets each for the Carabao Cup final at Wembley this month, the Football League has announced.

包皮勁到

肥普教勁過杜曹

兩下就穿咗拜仁成條防線

不如話尼馬勁

德國4月竟然仲會落咁大雪

差d入到兩粒

轉型踢10號位好似仲勁

過到多仔 廢龍實比人射死

巴黎贏到兩粒

諗定4強點俾鈀射死

邊入到四強

未諗過會過到多仔

希望4強大炒巴黎

今季巴黎拎硬 咁勁

兩邊都勁垃圾鏝幾班

屁馬fit到

腥狗廢到